[i/an/BOT]グラブル Granblue [82] 幾時開半減

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

有冇多個人打

開羊濕夠

你有羊?你破防唔洗濕都應該夠啦 我地冇破防

上月井左

破防>fc唔夠700咩

我無破呀 是旦啦

一人一下jerjer聲唔洗哂時間

試左一兩場先囉

咁我試下先 反正-1

f2d6f

同堆時爆時唔爆都差好多

我慘霧+破甲

屌MISS晒

唔洗破了

要開齊野先多證

唔記得俾隻10妹入隊添

開齊野差唔多場場都1證 唔開10場先一個

我打到而家先4證

開左水未

開左啦
無十妹

5g你 成堆子彈證

好撚多侍證 唔想要

想要

駛唔駛換下我出水

好呀

多左個 識既?

who

唔sick

唔色

點打500咁少

咁

仲諗住要落埋濕搶頭3

屌你個西 唔要侍證呀

俾我

拎去洗啦 臭雞

搶扶他

星之島交易

到底邊個黎

佢話係CD ROM

吉之島

依個垃圾forum都有cdrom 又唔係難開ac

同班歐撚打證都輸蝕過人
我先15證

我成堆侍射手子彈

咩係CD

利申00後

condom

我ingame唔識睇中文

想打埋把淨琉璃 但係60證好撚on9

GBF都有CDROM 笑死人咩

但係佢仲高rk過花清

屌你老母

高RK大晒呀?

係

岩岩好夠忍證

先27個

原來4種都差唔多掉落

係19侍特別多

起碼3場跌2

yes

差45個賊 唔想打

訓陣先

應該都係平均18個左右
要打多個鐘就差唔多夠侍

又小圈子打

Mk

換唔換埋西story果隻召好？

半減換黎拆

你自己唔打

最近睇咩本多

都係上熊貓/紳士直接睇有咩新本睇

有冇推薦

基佬

你係

希望d暗撚學下人

呢到有邊個係闇撚

冇咁多仇閃同黑騎劍!!!!

咁你真係要學下啦

學左,第時突埋泳丁拳,D天劍唔夠位

等睇你solo ubra

me cum cum
Chakalakalakalakalaka in you

最近冇咩本好睇

都無event好難無端端有新
定你想要商業誌

明天打分？

Yes

Ok

你哋班天人唔係一早打晒咩

No

一早打哂丁

打晒丁就唔會唔夠碧空啦

上dlbooks碌下囉

有女屌仲日日打丁咩

好

死mk

係 講多d就變真

缺銀天 我都想打丁

跟光天人日日打ubra

缺銀天係打u

少你個箱

是但

iktf

晏啲望下

陣間打唔打多個鐘

連登有愛

佢要睇gay漫

又一把濕刀

你要睇GV

改左名認唔到添

大家對我係咪有啲咩誤會

無

乜柒武都唔跌 d2.0真係打到唔想打

原來隻暗已經100波 1把武都冇跌過

又多一把

聽日先

雞脾換樹枝同濕刀？
仲可以點改

落樹枝仲玩3~4把六道架咩

5g你做緊乜 你真係要睇gamewith

見到佢屬屬落雞脾
落埋樹G唔會好D咩

樹g啲技冇方陣加乘應該極垃圾

我跟nga

你連個原理都唔明

我跟你

我跟邊個好

都係方濕算
點砌都好少血

你唔方濕把濕劍就用唔著

一個星期都打到一把
是旦啦

呢啲咪撚屌歐洲人

成個禮拜都唔知自己做過乜 乜武都冇跌過

好心你教下佢 170rk都好似新手咁

我新手

原來nga個傻鳩又係秦坦撚 笑死我

未到225rk 都係新手

没看全我写的什么咦，前几T就是这样， 土方2.0上限再高，3，8再强也要有能破上限的东西
带肥宅的人家起手有着1键3T上限外带奥义充能,本体还破上限，自己要看运气,刷新4-6T才能超过
人物方面，飞哥(LB连击，奥义追伤)，土老头，神盾(2个技能200W),土MADAO(奥义加速), 现在有计算器，请自己试试
再看看3妹，没连击戒指,不点1技能,土方8T有8爷带的情况下第2个奥义都不一定放的出来

笑撚死我

邊隻肥宅

土天司

點解d土撚討論次次都咁痴線

光撚通常討論啲乜

2姐黑色定白色泳衣好

唔著最好啦

會下墜

冇咩好討論

開始冇心機打樹g

放棄火隊
點砌都好玻璃

有羊合格啦

唔撚打喇屌 哂鳩氣

唔係喎成2萬幾血幾襟打

ar1打1伐咁難既

無加
G塔萬3血
見到都唔想用

on9土杯又冇水杯又冇
用左去邊

我都未放加落去

打多d u啦

百幾粒火😂

重以為你濕X濕

好似話真係濕濕

乜撚都唔跌 唔想再打

never lucky

我濕x濕就咁玩既

講左d咩自己參透

屌你漏水

マクロス三角個劇場版又幾好睇

打風最岩打ubra

打打下u層樓係咁搖 好不安

等四象算 唔想再理d撚屌2.0

聽日仲見唔見到你

漏到仆街
Dllm

10號風波都冇人係咩原因

清理緊

搞事比人清算哂啦

做乜扮黎明

佢死左,要搵人代替佢

笑到仆街

風撚同連衛兵好惡

各位手足有冇事

黎明死得好慘

向東終於就甩難

好眼訓

聽日應該要游水番工

仲番乜工

on9星期一 大交合會比你唔番?

射波

水浸番唔到工

游水

好似打完

呢邊仲係今日最大風

諗定聽朝點番工 個個都搭地鐵

得15金粒 點玩

kmr真係八奇

原來今日4象

計埋日任咪廿粒

唔洗換金

係咪每日打夠30000分就養得生？

想換戒

第一次咪換下武器同金粒
啲分任打

個EVENT新手有咩武好換

有38粒金碎

差唔多全部都要

youtube有條友打個垃圾活動拎粒子 300場+68hell先1粒

換埋條金 玩完

maniac+協係要點先開到 除左打maniac關之外

打得多EX 粒珠會愈黎愈光 最光就有得打

望住個四象都唔知做乜柒好 金粒又冇得打 下次又加在庫又冇得換戒指 屌佢老母好心任換金粒啦

thanks

我反而有金粒但冇得換

你60金粒係手?

好撚on9 完全冇野好換

身上8粒 未換有15粒 仲未計日任

咪又係換唔到 屌

咩呀 換多12粒咪有得換 但佢在庫0

我時間同水都大撚把但係又冇得換 望撚住個四象都唔知做乜鳩好

戒指牙ching ffg依d辣殺打u一車車啦

屌我要FFG呀

對kmr好絕望 到底佢個腦係咪裝屎

感覺好似連協都冇乜人打咁 開極冇人入 d人連一拳都廢事咁

新野‼️

可唔可以開個半減黎 已經連4象都冇野做 再冇半減連續3個禮拜垃圾時間

我有71粒金粒換

頭先手多抽左一下10連
屌又係辣殺黑騎劍

一抽中限仲好意思出黎講

一把黑騎換你10粒金粒

換你屎忽

點解5UP牛刀 想抽

OK

抽

點跟

冇野好做

愛

gbf愈黎愈悶

屌 打依個活動唔想咁快脫離新手村

???

講緊100lv

好快ga ja

新手村門口係184

上左100先係新手村

到99仲係一開始D強制教學MODE
130左右整好全C4就正式開始新手村

.gun

我萌新

真萌新路過

要求無限金粒

要求無限金條

係咪狂打BONUS果關 之後開EXTREME+ 最快?

係無限架wo

叫左你唔好咁肛架啦

關what事

34926/30000 限人一日換一把咁仆街既

唔係 你換左之後可以繼續打

仲突唔突多把黑騎巧

咁個上限佢整黎有乜意思

留俾人嘔唔係好D咩

冇

可以帶分落下次 唔俾你帶幾千萬

抽唔到呀清 出黎出去都係黑騎

又一傻仔

人黎 同我大大聲笑鳩佢

sor lo
做唔到水賤種只好做傻仔

我做光賤種

光邊到賤 光係天人

垃圾都吹奏 就係你d仆街係度講講講搞到光搞撚左成年都係出埋d垃圾角色

仲有咩game肝 gbf真係愈玩愈垃圾

木[img]
想問下課左係唔係有10抽+個隻SSR?

想問下課左係唔係有10抽+個隻SSR?
編輯

醒下 skin黎

skill no角

FGO

傻鳩先玩

GBF不嬲玩武器=.=

ching sick ball

係呀 你拎撚走d14狗龍玩水同我屌場hlu?

OK 你都拎走埋25丁路兩個鬥屌一場我隔離望

仲有隻維奶

25仲廢過普池

25維奶仲廢過水普池

做咩要互相傷害=.=

新手係唔係刷4象?
定推主線?

換FFG先

連隻男人泳衣都9.5就g光d人到底有幾撚垃圾

見你玩得好開心wor

好撚頭痛

睇下gv平衡下

再嘈捉你同你睇

我185柔道黑帶6段

8號
如何喺聽日生存

早d出門口

換埋舊金終8算

很基

死基佬

幾點打分 我依家打後都得閒

食埋個飯

屌講到你哋冇終8咁

今日試下入炒飯cc

你食完飯要做愛幫助消化

我做哂d女先整8 how about you?

幾有道理 咁夜d

你有整10咩

未終算啦

我唔終垃圾

feel到今日又會跌金

KY打5打

@佢

@MKY

鐘聲響起返工的訊號

唔洗番我切

一定要番啦

奶一個鐘濕婆先

點解而家D漫畫垃圾翻譯成日拎英文版黎做 乜鳩都譯到九唔撚搭八

比人拉哂

睇到想嘔 有無地方睇生肉

打未

@下mk

打啦 唔好等 on99

1fdb5c

點解依家d撚樣唔撚出聲

做乜鳩

外掛9

得粒垃圾銀天

銀天都無

又真係俾我奶到把方陣樹枝出黎

冇乜心機打

真係要開始放置下

真

仆街, 新角咁基既

換左次金沙做金條 之後變左要15粒先換到

再之後係咪會用得更加多?

最多20粒一條

連埋日任就岩岩好換得哂3隻戒

On9 住粉嶺根本出唔到去

騎牛

笑4 今朝起身見到得e99即刻請左假 就算番到工都收唔到 你番埋我果份

屌你老母又請假 你係老細呀?

公司得D賤種番左工

女都基

排返2，300分鐘先啦

睇錯，就咁望個樣以為係男黎

Gay test

花ching原來住粉嶺

住沙頭角又同你講咩
Btw想點

你住邊度

自爆唔答

你住幾入先

不如你講你住邊

肯定入過你

咁唔係鄰居啦
今朝騎左牛牛未

吹走晒啦

入過花清

Ching gay test epic failed

01鬥一番

點解依個POST咁撚多死基佬

GBF
gay boy fuck

笑

農埋啲金粉先

愛ching入完你?

入埋你

莊

成班基佬

你咪基佬1號

邊位手足又改左名

佢入過你

你入過晒咁多個

你唔好up得就up wo死基佬

呢個PO最靚仔嗰個

企同我講

佢一拳打撚死你

但都係畀你入過

Sor 係我

想問各位知唔知邊到可以賣AC 而且可以合理價賣? 感謝

個EVENT開DROP機率果舊野有無用

MO

咩ac先
賣到1/10都偷笑咩

可唔可以跌兩個火拳畀我

仲邊有人收

方陣ok?

上年正常水平, 而家落後水平嘅帳
賣遲咗, 而家限武終十天周街走嘅年代, 應該好難賣得出...
如果賣到兩千零都好過冇, 150金月, 黑鋼金剛晶少用

唉, 算啦, 自己講完都覺得冇咩可能

幾多限武

係咪19號大更更埋d角色

卡劍*2
暗短*2
路槍*1
EO杖*1
(拉卡姆垃圾銃反而有幾把 )

好似係咁多, 6%角次次都抽唔中

少左啲...都好難賣

大佬唔好燈

明嘅, 不過純粹想睇下大家知唔知有咩網可以睇睇咁解

日拍掛

tb呃傻仔

冇新限
邊度值錢

賤價賣，不如自己玩番啦

200都比多
好似係

我覺得我果個都賣唔到2千5

宜家中古應該睇埋方陣2.0

要十天極

好似fgo個個課左4千萬
降2千萬賤價賣

課4千萬 勁

你都得

我成副身家得4千蚊

計埋日任我好似仲差粒碎先換齊3戒🤔

屌你老母 玩得耐大哂

仲差1牙
唔夠耐😭😭

試下無限換我即刻肝哂3隻出黎

屌你老母 都唔知幾時先有得換 下次又加金

我對隻戒指冇乜興趣
所以是但

俾左戒指狗女是否不智

係
唔畀露利亞正仆街

婚戒睇愛

好想屌死狗女

FBI

公廁八爺

狗嘅年齡同人嘅計法唔同(好似係

見到野生騎空士

冇圖你話屌左佢都得嫁啦

廢事影人相 見佢等緊架丁車

卡丁車

唔好影我相

已影
居然同我一樣係絲打蒞

小妹怕羞

金條個在庫9條係咪每月計定計一次？下個月又再reset同埋變番10粒金粉一條？

唔係

唔會每次加在庫，要等官方公佈
第一次換10粒，之後15 之後全部20粒換1條

睇完Island搞到我個腦好混亂,無心機農四象

到底聽日有無九巴返工

睇唔撚明棄撚左

我都想知 唔想搭鐵

踩單車

的士囉

重有三舊金, 不過好懶

咪慢慢打
反正都冇半減

棄驚了

一齊

仲未有278X
聽朝要逼3個鏗火車了

副團長又帶人 勁

幾時到你帶

個個禮拜都帶我

只係帶基佬

d2.0係咪又調過 我自發左兩個禮拜軍神乜柒都冇跌過

無調過
琴日12連出左土刀

已經唔係好想理你 日撚日係度哂武

晒方陣咋喎
無限武係咁

好撚柒煩 見到你條撚屌on99咁但係日日出武就好撚燥

屌個花騎我玩兩舖就成100mb 係咪on9

隻仆街阿煩達我場場頭6 50%mvp 100銀波都冇出過武到底係做乜撚野

冇用過手機和諧版玩
BTW肯加我未

番屋企先 唔想開

你當正公司係你屋企啦

隻雙子一拳左成千豆都係得把普刃樹g 屌你老母

冇wifi呀屌 咁食流量下個月gbf刷唔到野 佢d event又唔係肝

我係咁一拳d蜜蜂都洗哂佢成個shop d野

20隻虹唔係打水影嗰啲基本上任刷

我得5隻虹

你全部花騎下面都有條丁

好on9 佢有兩個pool pick同一隻6星 到底做乜9

有咩

追加果個同埋第2行第2個

兩個都係pick隻小醜

プレミアム？
嗰個一般課金池蒞

都係等轉pool先抽 希望中d好用野

0.5%

5星好用

what is 菊花騎

美少女花騎士

唔啱你基佬玩

睇完エニシダ個好感故事之後覺得好正 開完花好似著埋婚紗咁

唔通真係同公廁八結婚

死基佬 仲想講咩

コムギ is the best

有無POST LINK CC有幾基

幻雪尋日我係屋企態貓既時候搵到個組織D野幾啱你睇

玩咩架?

但我GBF死忠 都係不了

我都唔g 打下活動儲下女比女咀下咁

又係抽抽抽 禁禁禁 派佢出精果類?

屌老婆

差唔多

經過山竹討論POST之後我懷疑我見過花清

有冇入過佢

留俾法清

邊個蒞

基佬黎

好彩我唔係

GBF好悶

係 垃圾

打極唔出 精神折磨

係唔係咁多人住粉嶺

開開心人玩下花騎算

笑4 利申唔係

淨係每個禮拜同我屌下團分ok

ok

點樣可以好似禮拜日果幾條友咁撚快

電莖椅

爭隻mouse

我差個電莖女朋友

想要花清定dse

想要女

花清係女 搭278x見過佢玩gbf

隔咁耐都無半減？

kmr腦中風

花騎維護到4點 冇野做了

其實就算開半減都係無乜做

Shock
真係見到我

我會打埋隻6仔 唔知打唔打暗杖好 真係冇乜心機 打極都唔跌

覺得真係無乜用

神威中wo 多3千血

打極都無武器出真係垃圾game

你都係女

依個post得我一個係男人

打到好撚頹 冇乜心機再打

明明好似大馬/普刃樹g果種有得換先正路 屌佢老母依家都痴撚線

真 你點知

藍箱=垃圾煩撚到嘔

個個箱都係垃圾 打到mvp都係垃圾 打極都係垃圾

我開足一個月平胸車都得2粒金波同3把武

au

屌你老母 我日日掃濕軍神阿煩達雙子 成個禮拜一把武都冇

明明差一個風琴就唔洗打 打極都冇 痴撚線

我開得車5成都係M同準M
衰極都第3喎，咁都歐

我上埋twitter掃軍神都係乜柒都冇 場場頭6

打到我開始有d思覺失調

準M都成日冇紅啊而家

所以我已經冇心機打

打完都係輸俾外掛撚

以前愈打愈勁好開心 依家愈打愈燥

係時候take a break

PLAY花騎

play GG俠

不了

垃圾機率仲衰過FGO

play girls

想轉生做mk 有冇介紹

識日文真係負資產黎 可唔可以洗走我d日文能力

Reset

想RE落英文度

轉世做洋腸

試下搵卡車轉生到異世界

當娼婦？

轉洋腸要學中文又好煩

好 輪獸人大米

識黎做乜

我無職轉生

勁d

勁爆優惠 3:4.5g真無限 300mbps $168全包
做乜好似愈黎愈平咁

邊間
我11月到期

十姐二技好似係強行BK

隻銃佐傻撚左 已經唔知宙仲有咩存在意義

10rd變5rd

隻俠狐係開技就轉？咁咪永世都用唔到一刀專心+天終？

黑貓開turn d buff計唔計？

要禁落去先計 玩過黃龍刀未

唉好on9 真係冇乜心機玩

黃龍刀要綠色アビ（回復type)先計喎

禁落去先計呀 懂唔懂中文

貝熊改完咁屎

暗玩拳隊啦

之前貝熊幾勁下 依家同垃圾冇乜分別

應該要賠超得了

我都要用番光方了 好在有6劍

召喚死基佬

死基佬去左邊 唔識買ac

十姐終於唔洗比人笑

呢到得基佬扶

冇十姐要畀人笑

用錢買

Y拍？

愛佐伊力

佢個PO入面有link
5000yen 一個

我買完+2次必得
而家20虹 +1 昇華

點比錢

你可以搵代購

咁煩

我淘寶5分鐘搞掂

唔識用淘寶

咪又係畀條link 代購再講埋要邊個AC
佢會幫你搞

冇淘寶ac

叫你啲基佬FD幫你買啦

大佬玩咩驚

飛榚

吾能系牙

再講玩埋芳文榚

做咩咁睇唔開玩芳文榚

好玩唔玩玩垃圾

Gbf唔係咩

有無dmm r18 link

搵到post了
遲d研究下

好鹽濕

係
因為有你玩

沒碎了

要課了

點課金碎

又一碎又一碎
新曆舊曆到底幾碎

買bd 拎ffg 咪有碎換婚戒

一早換晒金，有幾十碎換戒

傻仔先要諗換金定戒

岩 一定係婚戒俾八爺

我俾原版姐姐，水著姐姐同情人節姐姐

無水著姐姐

我都冇

樹枝會唔會混濕劍

入一把

大奶BUFF左唔撚換羊了

升左ios 12 真係好撚順

倒水電

禾部垃圾5s本身就倒緊 我由佢了

r18版好PLAY?

用se玩驚blue玩到嬲

見你地咁講即刻拎部垃圾5S試下佢先屌

新手留名

咪玩啦
上去抽下野都還好

想問下呢到問唔問得超乜好

你咪問
呢到除左我都係天人

有得屌蘿莉重問好唔好play

好似幾正 但唔g玩乜

冇
都係打活動升下角色好感度屌女

side story送一堆碎

屌 做乜鳩係咁叫我更新

Del左驚重裝都係咁

屌 又maintenance

執笠啟示

係咪仲未入到game?

一個鐘前入到

以前玩開DMM果D好撚煩 一個角色要抽卅幾張R逐格逐格R SR MR SSR 唔知乜柒咁合上去先可以做愛

呢隻送啲好感物就可以屌

重有得屌花清

OK 可以一戰

同我一齊買AC 我唔識搞

我玩鹽濕版通咩?

通

花騎?

YES

鹽濕古戰埸 鬥屌多女?

鬥屌牛

揀女

NTR晒你老婆

想要101

企買既話買埋我果份 得閒比番錢你

開左咁耐AC得6虹

應該唔買 除非認真玩

d人好難抽

6星果d

昇華都好撚貴

唔撚識用淘寶牙

仲要用yau rmt咁撚煩 一係搵虫清幫你入數仲好啦又平成千

佢理9我

你開AC去7仔入錢咪得

Y not 上次rmt搵佢成兩萬幾都肯幫 你呢個先5000

唔識

原來25先上修D人

諗真d十姐buff完都未算飛天

搵淘寶達人一個天翔幫手

要求唔高 出隻冇4技既10jer落光我都收貨

畀隻統丁你

垃圾

改別枠

用王jer

射精

微妙

b害宙斯

仲衰過狗男女 屌

純粹覺得班鄉民吹奏得太勁
唔想跟車太貼

咁你實畀人屌

講真

6仔級

唔係宙廢 係光角廢jer

比25佐方陣屌打 少佢3倍血

連擊

我都覺得普通十天級

6仔係十天入面強度算後半

3io宙x路21%三手 宇宙劍20%da

係 咪差唔多 仲想典

應該係6仔前一個

所以有半減未

唔會有

1>8>7>9>3>10>6>4>2>5

25做咩咁後

25勁過前面邊隻?

我覺得2 > 4 6 10
考慮埋麻痺既話

防哂麻啦ching

邊有防哂

古戰又防 2.0又得d垃圾時間唔防 覺得2jer個麻根本阻住光隊進步

5妹個人設都係

仲有把聲

收皮啦死基佬

最難聽一定係3

我有講錯

有

每次打u我都好感恩有光man放卜同麻

係
我次次都有講多謝

我次次都hi佢地

依家麻唔麻都一樣 未hi哂都63 放個卜都60

我都廢事禁 又唔係100%中 哂時間

無爭議既top3應該就178 (不分先後)
計埋睡姦既話9都算前段
剩底其他都差唔多 一齊歸後段

9中前 3 6 10打手都係遠拋普池 4點柒都有4天又減g 5唔知做乜

5負責幫銃丁上彈

幾時先開半減同魔騎

我整5妹嗰陣

8 3 1 9 之後應該要做5乜鳩

你整到世界末日都未整完

下次古戰就做到1

冇劍光阿柒點top3

叫佢學識不可消先啦

收皮啦

冇劍光既阿柒我單手都打爆佢

無人想知男人點勁法/唔勁法

6仔

唔想知

スターレジェンド10連ガチャ

半減又唔開 開埋哂D垃圾

係咪可以平時用電話玩跟住隨時番dmm做愛

想問下今次6限超人偶定土盾好
因為我仲有新超可以超雞羊
唔該哂咁多位天人

聽聞係

手殘禁走左20抽

淨係兩個選擇既話就平野0

覺得兩隻井黎都冇乜用 笑4

漫畫出毛二力 代表咩

花式晒角

代表我老婆找我

個account買返黎

角色數多過我，仆街黎

講大話會JJ短

how much

咁又可以一戰

戰

佢直情無

番去研究下有咩好丁先

似你

yes禾系絲打xdddd

你dl左隻game開住個pool對住黎打名就得

用電腦做方便d

愛上左火隊

幾正 好耐無掂過dmm r18 game

好似5百幾 係咪做左水魚

成隊都出火隊

開睹
呢位新人會係幾多日之後會唔再出現係個POST到

俾多3千我賣我果個俾你

基佬冇得賭

可能佢2-3個月終一隻十天 利申 做唔到

你叫某基佬唔好咁gay 某至尊唔好咁mean應該會耐d

係 我都係用電腦

我3個月用三突方英雄225

最衰都係光天人

點解

係咪應該揀多虹d好d 咁撚難抽

尼到啲opp巧惡架

揀老婆啦
我都係揀老婆

有個我幾鍾意d人 但係得14虹

花騎都唔知玩咩 每日就開驚關驚

1個月到啦，古戰前應該唔出聲㗎啦

會唔會有大bam周

差唔多啦
好過冇你鐘意嘅虹之後喺到後悔

講到gbf好多野玩咁

洗唔洗理埋組隊

角色黎計
神盾係核心
人偶唔係核心

8先係核心 冇8點玩

唔出聲係解棄驚定係唔得閒出聲

我睡蓮昇華+ 3隻1.65煙火就算

梗係棄驚啦，咩都唔識，點會唔出聲問，唔問唔上水，9成9都棄左

核心

玩開多核

我可以想像隊土冇左隻神盾 但係唔可以想像隊土冇左隻8

你玩開多女

俾痴線佬嚇到唔敢出聲

邊度有痴線佬

你咪係

屌反正免費任整 唔會無

on9

我冇

都見唔少，上嚟問個幾2個星期嘢，之後深潛冇上過

哈哈

成個po咪俾呢d痴線佬搞彎哂

啱
新手唔使理嗰個咩若宮ON9仔

講到食幻女好好咁

新手問超乜 你就spin左去隻8度

我覺得唔使理基佬多d

跳躍性c維

依家井神盾都是冇乜用

跳躍性c眼

咁井ガイン

神盾核心

大陸仔: 龍殺>神盾

what is 龍殺

我都係間唔時mon下post就算
好多野搵nga同巴哈都有答案

你咪拎隊冇神盾既土同我挑機

4基佬嗰個

我就井牛妹超埋羊打火團 下個井半年 玩得快咪到時先井神盾終38入hlu 火團仲有成兩個月慢慢搞

yes 呢得返好少正常人

呢到太多痴線佬
無計

係
例如19濕同唔點8 LB

你開外掛打 講經咩

仲有死基佬同肯定入過你

合理

我未打過u巴

我都未

我打大巴獵金都比人屌

呃啦

點解花騎咁多蘿

冇咗黎清
呢到就冇闇天人

係咪有咩唔滿意

係 我鍾意大波姐姐

黎清去左邊

大bam周 開太多垃圾post

我頂黎清個位做新一代暗天人

冇十姐冇3把牛刀
放棄火古了

我放棄GBF

我放棄人生

信你了
原本淨係諗土盾/人偶
上黎問有得著了

但而家係超唔係井
一係超多把老屎忽做光至尊接班人

仲比有雪笑鳩我真新手福音

玩火要有sun同でdevil

我就井路槍整25 之後可以日日叫春

係井呀?佢又話新超有雞羊 佢又有果隻眼鏡應該今次井左

我玩水對咗啲男人咁耐重要畀人屌

以為你已經filter到最後A/B二選一
原來可以跳去C

洗撚咩 我冇14狗龍水團咪又係輕鬆3萬 笑4 成班辣殺jer魚賤種

你嘅輕鬆好唔輕鬆喎

講清楚d咪冇事

全職騎空士

跳左入c眼

唔知當晚lastday邊個同我一齊死線叫春

佢抽神跌金都係輕鬆

我jer完第3日就冇出手都3萬

我冇叫

原來係歐洲賤種

我第4日唔打都3萬 笑4

4日單抽冇中獎

新手無乜方向
sorry 講得唔清楚

4星限定

Me saying gbf

係井呀，岩岩分唔清

本來想叫你用性慾諗

趁仲未轉基

再抽必得我係基佬

咁你抽硬啦

異議あり‼️
準備搵番果日d post出黎指証你

派膠巧威威咩
我唔撚抽

匯豐67蚊 唔買=傻仔

我記得佢夜晚重喺到驚跌出去

係 但係我冇打 最後好似過左2千

仲係咁屌痴撚線

冇打 唔好屈

等緊隻抽

某會員係咪又會抽火屬

抽你c眼

抽插佢c眼

留俾花清

你隻阿格想三兄弟玩鬥地主

你準備組隊踢足球

花騎有花清6星可以屌

我要井牛刀飛天

咁咪井

有錢

8唔洗錢都有得飛天

井要錢

me airplay吾知

我古戰大賭變李嘉誠

有冇貼屎

加良係咪比山竹吹走左

Sen

俾你嚇走左

比你 成日屌鳩人

好撚眼訓 想訓陣

買左

加良係谷到貼D重口味野都唔上黎

私交 可恥
小圈子 可恥

我淨係屌你

我大佬黎

支持

大佬

Mky係大佬=mk秘湯谷

日奶夜奶

訓左陣 係精神既

直接奶2.0瞬間超越好多人

點樣奶2.0

唔g

去左望wiki好似唔係幾靚

幾靚牙

Gbf靚好多但無得屌

好正

成日掛住屌女

你掛住秘湯

GBF吹奏者淫過佢
大家都係粉紅頭

清純

唔太靚JER

今日又咩都未打過

我都係

訓醒好撚多野做 人都顛

幾可愛

好多蘿

淨係係咁咦立過下六星 無乜邊隻想屌

多蘿蘿

全部都想屌

可唔可以gbf出x版 save共通

有必得
必下火屬先

抽火屬都係傻仔

抽必得都係傻仔

免費抽都抽齊晒啦

有無做愛圖預覽?

屌晒你班齊角基佬

012 デンドロビウム 本 第一：手コキ
第二：正常位(処女描写なし) 第一：手コキのみ
第二：団長への性教育 あなた 編集
013 カトレア 宝石 第一：正常位(処女)
第二：背面側位 ツンデレ、胸愛撫
第一：中出し以外禁止
第二：逆夜這い あなた

唔好咁咸濕

レッドチューリップ 宝石 第一：騎乗位(非処女)
第二：背面側位(前回の続き) ビッチ
第一：おま〇こ診察室(おま診)
第二：定期健診、胸愛撫

073 rena_icon.png レシュノルティア 宝石 第一：背面立位(処女描写なし)
第二：騎乗位 告白される
第一：絶頂間近から公開プレイ
第二：授乳、団長専用発言

wa
隻GAME仲有無其他男人？

087 デージー デージー ぬいぐるみ 第一：背面騎乗位(処女描写無し)
第二：屈曲位 第一：性的快感の比較対象は自慰、無知ックスと見せかけて実は故意犯
第二：M字開脚

屌呢個好似幾正

ゲッカビジン 本 第一：背面側位（非処女）
第二：対面座位 花魁
第一：他の男と比較させる
第二：胸愛撫、キスハメ

原來有男人 即刻唔想玩

有喎CHING 望下樓上

冇wo

屌好似都OK 起碼夠多

ゲッカビジン 本 第一：背面側位（非処女）
第二：対面座位 花魁
第一：他の男と比較させる
第二：胸愛撫、キスハメ

你見唔到但其實有

原來有埋咸濕圖 仲以為得聲

我屌到佢唔知有其他男人

ジューンブライド.
靚到仆街

依個解花嫁 做乜9

但又要重新玩過隻好撚煩 法清SHARE AC俾我淨係睇H OK?

2手西

No.329 スイレン

企真係好撚鹽濕

是但 又唔係過人世

當初唔係我介紹你打麻雀你有今日咁威水做大佬?

我係過人世

我跟大佬咋

依家繼續養暗定轉軚養火隊好
如果轉養火 四象火刀係咪要換滿三把

11月火古戰 12月暗古戰

邊位巴打團友

越黎越愛火隊了

必得係咪傻鳩先抽

轉養火隊先

玩得gbf既都係傻鳩

得你係

收皮啦死mk

On9?

有谷嘅都係死Mk
唔使嘈

我絕情谷

你見過mk識日文？

Ok?

你抽到4隻阿格先

Pmed

blocked

rubbish gay mk

你同扶MK共享老婆啦

4mk

No人身攻擊

終於做完日課

課必得未

Mk去晒食女

屌...side story把巴武我換錯左巴短

巴短巴長同巴銃都常用
冇所謂

仲有人用

我方陣大師

而家啲重課mk成日笑人

有ac share未